[回帶] 柒到唔敢睇系列

頂..原來obama都唔弱，
要有定心理準備,仲柒過關家姐

3:13 開始黎料

事頭婆咁串

人哋開始播英國國歌,obama唔知keep住講嘢,仲舉杯toast, 見冇人理佢先知7左

入嚟諗住睇關家姐

大家好，我係阿輝~~